【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

💣緊急緊急！
我哋需要200九西選民簽名，目前只收集到20個😭😢快啲嚟搵我哋啦！

Jeffrey喺全港第一個註冊印裔社工，呢個土生土長香港人默默喺15年來，做無數社區工作，撐少數族裔，撐無家者，撐任何手足，為公義、為平等發聲。請支持Jeffrey Andrews，我哋喺今日之內，需要你嘅簽名。

🎤街站
時間：中午12點至凌晨12點
地點：尖沙咀iSquare正門（8點後轉場重慶大廈）

自介：
我喺Jeffrey Andrews, 在香港土生土長嘅第一位印度裔社工。
過去十一年，我秉持着"Keep serving those in need"呢個理念，致力服務香港弱勢群體。
今時今日，放眼全球，種族衝突仍然時有發生。香港作為一個多元化國際城市，不同種族之間雖能共處，卻仍然存有誤解，並未能真正共融。不少土生土長嘅非華裔香港人仍被視為外來者，他們喺語言、教育、工作上都受到極大阻礙。
我對少數族裔嘅經歷身同感受，因此，我期望自己能成為不同族裔群體之間嘅橋樑，促進種族共融，並向世界推廣香港並不局限於國際金融中心，而喺一個擁抱多元文化，普世價值嘅國際都會，呢個獨特嘅香港值得被珍惜。
我誠邀所有香港人，與我站在同一陣線，為香港爭取民主自由和種族平等，建立一個更理想嘅家園。

初選步驟

push

推呀

thx

推

提名表格必須在提名期:2020 年 6 月 13 日至 2020 年 6 月 20 日內(首尾兩天包括在內), 除公眾假期外的任何日子,於通常辦公時間內(星期一至星期五:上午十一時正至下午五時正)由名單上的候選人或其中一名候選人親自送交民主動力。

🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♀️公民投票詳情

想趕走黃碧雲，就提名其他人入去同佢爭位啦

不知名左膠不了

重慶大廈派水佢有份

係咪攬炒先

第二個張超雄

本著民主精神, 推

明明35+就係愈少人選愈好
但就呀豬呀狗都r提名
你邊個呀？提名你？
為左35+，唔提名你了
精精地就自己識做返去訓覺啦

肯初選咪得
有咩問題

而家報名初選呀

初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀初選呀
初選呀

有撚勝算咩，初選

咪就係等佢自己咩斤兩囉

15年，搵番班印度手足簽仲好啦

洗鬼上來做乞丐

講真咁多年都冇一個南亞人代表自己族裔
講唔過去

我希望如果佢有緣當選
麻煩叫班南亞𡃁仔有啲禮貌
咪鬼再係圖書館大叫

推阿

Push

好大左膠味，應該唔肯全否決

分分鐘佢叫同鄉配票俾佢仲多票過雄哥

佢勝算同35+勝算差唔多